呢幾首洛克人歌真係好正 咁就聽左10年

細個聽已經聽得出一種舊時代人懷緬過去既唏噓
大左聽份感受又重左 青春啊

我小學個時個啊Sir上堂播比我地聽
好正

完全感受到啊sir既心情

鍾意呢個版本

依個都好正

偷偷留下正評

思い出は億千万
聽到喊

正

d 回憶返晒黎

好懷念

點解無思い出は億千万原曲link

喊出黎

竟然冇人提呢首經典歌？